今年有冇收到稅單

如收到真係唔撚想交， 交稅比政府， 出糧比黑警仲要比佢迫害